終蟈微博瘋狂為鼠王芬打call

朋近send過黎 鼠王芬最後一句說得太好了 從來以為佢只識捉老鼠